金鐘唔停站

啱啱尖沙咀上車個波板糖人話唔停金鐘，係咪全部班次都唔停？？！

push, 係嗰車長講

如果真係咁 九點後返工時間停左先講
港鐵都叫陰濕

部分

推

好似全部都唔停！

下.......

唔停金鐘就去唔到金鐘支援？弱智

屌 依家又話回復正常

港鐵：應警方要求 港島綫、荃灣綫列車不停金鐘站
2019-06-12 HKT 09:13

港鐵表示，因應警方要求，港島綫、荃灣綫列車，將不停金鐘站，而南港島綫列車，只行走海怡半島至海洋公園站。

港鐵表示車站及列車均會作出廣播，提醒乘客有關安排，又呼籲乘客為行程預留充裕時間。

警方要求? 咁大個官威?

港鐵表示，金鐘站已恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車均可於金鐘站上落客。

有無聽過市民要求呀屌你老母
服務市民定狗呀
狗鐵同狗真係一擔擔

阻塞港鐵 正式啟動
大家發現可疑行李 請即用月台緊急制
通知職員報警處理
點知啲大陸自由行係咪準備去金鐘運炸彈

中環 香港站行去都唔遠

復車啦 停返金鐘 有線新聞講

金鐘照停，剛剛撘都照有開門

同一個老細，點會聽市民講野？

停返啦